是咁的，頭先我同老婆響一間小店食野......

食食下有pair廢中拖住件廢老來到坐低搭枱，男廢中頸戴粗金鏈，女嘅就染金毛。好嘞，佢哋嗌完野食之後就開始吹水。
金毛婆: 喂！有冇睇新聞? 尋晚太子地鐵喲細路俾人打到爆晒缸，之後影住佢哋攬住響度喊，陰公......
金鏈佬：屌！啲靚仔都撚鳩嘅......參與得呢個運動俾人打就“預咗”架喇！既然係咁又好乜好喊喎？！預撚咗架嘛......
金毛婆：之唔係......抵死囉......真係......

如是者Loop咗一陣。。。

我聽到著火，即刻想將咬住件香茅雞翼飛過去開佢拖，不過我忍住冇咁做。
冇耐，我對住老婆，煞有介事咁問佢。
我：老婆，妳知唔知人同畜生冇咩分別？
老婆：ERR......
我： 你有冇見過啲畜生，死老豆或者死老母嗰時會喊吖？
老婆：ERR......
我：但係人就唔同嘞，一死咗老豆老母就喊苦喊忽......但其實個個人都會死架啦，預咗架嘛！！！

講完，當堂靜晒，冇人再出聲

7/10

你老婆咁廢既

哲學家

我地係有人性,所以先會喊